李小明會唔會過黎？

小明唱歌sad到

推

快啲過黎出post

我都想睇小明故

我都掛住小明

我前兩日都有開post問 我都好想小明過黎